{
	"Join the #1 Minecraft Server": "加入第一 Minecraft 服务器",
	"%server% is a free to play Minecraft server. Join others and be the best!": "%server% 是一个免费的 Minecraft 服务器。加入其他人，成为最好的！",
	"Welcome to the official %server% Store. This is the place for you to enhance your player experience. We offer rank passes, items and boosters.": "欢迎来到官方的 %server% 商店。这是您提升玩家体验的地方。我们提供等级通行证、物品和助推器。",
	"Time to engage the game!": "是时候加入游戏了！",
	"Double your Minecraft experience with %server%. Enjoy our professionally made games with your friends!": "与 %server% 一起翻倍你的 Minecraft 体验。与你的朋友一起享受我们专业制作的游戏！",
	"%value% Registered Players": "%value% 注册玩家",
	"Click to Join!": "点击加入！",
	"Leaderboards, statistics and the best players!": "排行榜、统计数据和最佳玩家！",
	"View the Store for Products...": "查看产品商店...",
	"%value% products in the store": "商店中有 %value% 个产品",
	"Before creating a ticket!": "在创建工单之前！",
	"We have solutions for our Frequently Asked Questions in our Help Centre. To resolve your matter faster, please take look on our Help Centre before creating a support ticket.": "我们在帮助中心为常见问题提供解决方案。为了更快地解决您的问题，请在创建支持工单之前查看我们的帮助中心。",
	"Notice": "注意",
	"Don't forget to check the Help Centre before creating a support ticket.": "在创建支持工单之前不要忘记查看帮助中心。",
	"Couldn't find the answer you were looking for? Create a support ticket to resolve your matter now.": "找不到您正在寻找的答案吗？立即创建支持工单解决您的问题。",
	"Copy the IP address and step in to the fun world of %server%!": "复制 IP 地址，进入 %server% 的有趣世界！",
	"How to play on %server%?": "如何在 %server% 上玩？",
	"Create a %server% account...": "创建一个 %server% 账户...",
	"Don't be afraid from the goose bumps while registering. This is just the beginning. They say it goes away in a few days, but many has got used to live with it...": "注册时不要害怕鸡皮疙瘩。这只是开始。人们说它几天后就会消失，但许多人已经习惯了生活...",
	"Download the Minecraft...": "下载 Minecraft...",
	"You need to install this client to play online with your friends on %server%. Don't worry, it just takes a few minutes...": "您需要安装此客户端才能与朋友在线玩%server%。别担心，只需要几分钟......",
	"Join the %server% fun...": "加入%server%的乐趣......",
	"Copy the IP address and add it to your server list. Then get ready for the unbelievable experiences in our server. Some cool stuff, and some magical...": "复制IP地址并将其添加到服务器列表中。然后，为在我们的服务器中获得难以置信的体验做好准备。一些很酷的东西，和一些神奇的东西......",
	"Welcome to %server%, we felt your energy is about to change something for the better.": "欢迎来到%server%，我们感到您的能量即将为某些事情带来变革。",
	"Welcome to the games, take look at our game modes in our server.": "欢迎来到游戏，在我们的服务器中查看我们的游戏模式。",
	"Click to see information about the game mode!": "点击查看游戏模式的信息！",
	"The best player corner": "最佳玩家角落",
	"For the best and the most glaring players...": "为最好的和最耀眼的玩家......",
	"%server% Favourite Players": "%server%最喜欢的玩家",
	"Show everyone you're the best!": "向所有人展示你是最好的！",
	"The top is only for the best!": "顶部只属于最好的人！",
	"Can you join in the leaderboard?": "你能加入排行榜吗？",
	"Become the best of all now!": "现在成为最好的人！",
	"Our community guidelines for a better and more fun gaming experience...": "我们的社区准则，以获得更好更有趣的游戏体验......",
	"Play Now": "现在玩",
	"Back to home!": "返回首页！",
	"Sign in to access your account.": "登录以访问您的帐户。",
	"Sign up to join our server.": "注册加入我们的服务器。",
	"Submit a reset request to access your account.": "提交重置请求以访问您的帐户。",
	"Change your password to access your account.": "更改密码以访问您的帐户。",
	"The portal appears to be closed...": "传送门似乎关闭了......",
	"The portal has not yet been built for the page you want to go to.": "尚未为您想要访问的页面建立传送门。",
	"Close the Menu": "关闭菜单",
	"Bans": "封禁",
	"Logs": "日志",
	"Details": "详情",
	"Select": "选择",
	"Buy a product": "购买产品",
	"Last Registration": "最后注册",
	"Donated %total% in total this month.": "本月共捐赠了%total%。",
	"Meet our experienced and friendly staffs.": "认识我们经验丰富、友善的员工。",
	"You can find players who have been punished on our server.": "您可以在我们的服务器上找到已被惩罚的玩家。"
}
